（國際線突發）China is asshole喺Twitter爆紅！大家快D share！

（國際線突發）China is asshole喺Twitter爆紅！大家快D share！

招喚Twitter手足，大家幫手推！

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

推！

真係好 meme feel...

push

推爆佢呀！反擊支那！

真咩

Push

RT

Twitter手足

#ChinaIsAsshoe

推！ China is asshole

豬閪八格

已RT

推呀

笑到我

China is a asshole

人呢？

推撚爆

China is asshole！

鄭俠大哥

俠Dee

Done

ching ho ball

直接了當

推呀屌

有險可守！

幫推

手足好波

電腦大爆炸！

China is asshole

真係要推爆

加油

推

Tui

殺呀！殺到爛臭閪解放軍電腦大爆炸！

做咩cut 走香港獨立

正呀

china is asshole

呢個version都好正

正，pinned。

don't trust china

正，全部都推

shared

推晒佢！

巴打好波！

好撚正

煽火喇喂！！
玩膠我地最叻嫁嘛！！幫手

Avi都有post

呢個好撚正

吹雞！

推到電腦大爆炸！

型

推啦屌 大家上Twitter 喇係時侯

香港獨立順便爆紅埋

其實好耐之前
點解會出番嚟

記得留底，２３條立法之後直接上門拉呢隻曱甴

正呀喂

喺twitter 見到，好撚正

我係護旗手！

多謝侵仔post上ig

阿塗巴打。

Psuh

推推推

笑撚死

哩個都正

呢個咩人黎？
如果普通一個遊行平民咁爆紅佢會受好大壓力

港獨首席護旗手，舉港獨大旗多年。

佢係鄭俠，最堅實嘅獨派

Asshole 巴打好勁

佢叫鄭俠呀！

唔睇片會以為佢係chinese asshole
好慘

係喎，無咗下面hong kong is not china

張圖下半邊先重要 做咩cut左?

Chinasshole

正

推啊

笑到眼淚水都......

蝴蝶效應

Pushhhhh

no doubt

陳啟泰紅咗幾多年
佢未夠班

好respect呢位手足

推推推，推爆佢

3.6k retweet咋

推
已retweet

江山代有人才出。

有無人整過張？

#chinaisasshole

真係可以變meme

#notchina
#fuckchina

正，新圖。

Asshole

笑到仆街

Pushhh

pp

俾啲連登狗/冷氣仔屈足熱狗五毛咁多年

retweet finished

捱

捉毛黨。

推
中國人係撚樣

#ChinaIsAsshole

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立